老鳳對於敗登嘅社會主義團隊毫無認識，亦毫無希望

老鳳睇撚死佢哋
1: 對東突厥/回鶻、吐蕃、香港同台灣不聞不問
2: 控制唔住同Donald Trump friend嘅金正恩
3: 控制唔住美國，令美國內戰
4: 控制唔住蚑那，台灣同日本將會相繼淪陷
5: 令美國人失去各種自由
6: 解除全部對蚑那狗嘅制裁

希望佢哋證明到老鳳全錯啦

我唔貪心，淨係想要5

睇下早排班名人/球星/乜權乜權既組織人士點樣哭訴黑人都係命要個美國警察培命 依家個個靜撚到閪咁 屌佢老母成班垃圾 見邊樣多人提就出黎呃POST撐邊面

敗登將會係歷史罪人

拜登搞咁多嘢就係為咗做個傀儡省長將美國送比中国
係左膠太偉大無私定係你睇少咗民主黨野心

須知戰爭主動權係中國手上，係中國挑機先跟住先有貿易戰
而南海香港台灣問題美國都係被動還擊

所以問題其實係習近平會唔會繼續加速挑美國機
畢竟如果美國民主黨有能力獨吞咗成個中國
又點會睇得上你中共果少少二手人民幣賄賂呢